Hk而家嘅戰爭就好似一對情侶嬲交

望住hk而家咁，忽然覺得
Hk而家嘅戰爭就好似一對情侶咁
原本為左一件事鬧交
但因為鬧交嘅過程中嘅態度引起左好多嘅爭拗
令到雙方嬲嘅野愈黎愈多
而家就系因為hk啲👮🏻‍♂️令到hk人愈黎愈嬲
可能有啲人已經系為左班可惡嘅👮🏻‍♂️而出去衝，而唔系一開始爭取緊嘅野
嬲嬲下已經唔記得左一開始爭取緊啲咩

屌你老母

咁既女朋友真係狗也不屌

未結婚就家暴

都唔知講乜撚嘢